熱狗立會棄權84次

過去4年，鄭松泰棄權84，比率9.6%

大家點睇？

做自己野姐

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

熱狗 不了

林卓廷棄權120次

要屌熱狗就搵過第二樣野啦.....
屌得咁撚簿弱

民主黨 ➡️ 至叻黨

PR 5毛又出擊, 講左好多次, 泛民點投都輸比保皇狗, 5毛真係好撚ON9

廢涂真係好廢

好柒 要用東方/星島source

Data就係data, fact就係fact，
原來林卓廷棄權120次，蘋果、立場報就會唔係120次？係咪會少左定點？